"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-20 21:24+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: DY <304887750@QQ.COM>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#: cfg_exporter/__main__.py:49
msgid "down! elapsed {:.3f}/s"
msgstr "完成! 耗时：{:.3f}/秒"

#: cfg_exporter/container.py:24
msgid "loading table {table} ..."
msgstr "载入配置表 {table} ..."

#: cfg_exporter/container.py:26
msgid "table {table} loaded! elapsed time:{elapsed_time}/s"
msgstr "配置表 {table} 已载入! 耗时：{elapsed_time}/s"

#: cfg_exporter/container.py:34
msgid "waring! the {new_filename} table has been loaded the {old_filename} table will be replaced"
msgstr "警告！表 {new_filename} 已经载入，旧配置表 {old_filename} 将被替换"

#: cfg_exporter/container.py:51
msgid "reference table `{table}`"
msgstr "配置表:`{table}` 不存在"

#: cfg_exporter/container.py:91
msgid "export {filename} ..."
msgstr "导出 {filename} ..."

#: cfg_exporter/container.py:94
msgid "export {filename} finished! elapsed_time:{elapsed_time}/s"
msgstr "{filename}已导出！耗时：{elapsed_time}/秒"

#: cfg_exporter/helper.py:10
msgid "the source path does not exists `{source}`"
msgstr "`{source}` 路径不存在"

#: cfg_exporter/helper.py:17
msgid "the export file type does not exits {export}"
msgstr "{export} 导出文件类型不存在"

#: cfg_exporter/helper.py:26
msgid "{row_num} is not a valid line number"
msgstr "{row_num} 不是有效的行号"

#: cfg_exporter/helper.py:29
msgid "Configuration table export toolset"
msgstr "配置表导出工具集"

#: cfg_exporter/helper.py:31
msgid "Base options"
msgstr "基础选项"

#: cfg_exporter/helper.py:34
msgid "clear the output directory."
msgstr "清空输出目录。"

#: cfg_exporter/helper.py:37
msgid "specify a list of file names not to load."
msgstr "指定排除加载的文件名列表。"

#: cfg_exporter/helper.py:41
msgid "specify the configuration table export type."
msgstr "指定配置表导出类型。"

#: cfg_exporter/helper.py:44
msgid "specify the prefix of the output filename."
msgstr "指定导出文件名前缀。"

#: cfg_exporter/helper.py:47
msgid "force all configuration tables to be generated."
msgstr "强制生成所有配置表。"

#: cfg_exporter/helper.py:50
msgid "specify the configuration table output path."
msgstr "指定配置表输出路径。"

#: cfg_exporter/helper.py:53
msgid "recursively search the source path."
msgstr "搜索子文件夹下的内容。"

#: cfg_exporter/helper.py:56
msgid "verify only the correctness of the configuration table."
msgstr "仅验证配置表数据是否正确。"

#: cfg_exporter/helper.py:59
msgid ""
"specify the configuration table source path.\n"
"supported file types [{extensions}]"
msgstr ""
"指定配置表源路径\n"
"支持的配置表类型 [{extensions}]。"

#: cfg_exporter/helper.py:64
msgid ""
"specify the extension template path.\n"
"the template name consists of the table name, export type, and {template_extension} extension\n"
"e.g:\n"
"`item.erl.{template_extension}` `item.hrl.{template_extension}` `item.lua.{template_extension}`\n"
"loads the template based on the specified export type\n"
"e.g:\n"
"`--export_type erl` templates ending with `.erl.{template_extension}` and `.hrl.{template_extension}` will be loaded\n"
"`--export_type lua` templates ending with `.lua.{template_extension}` will be loaded"
msgstr ""
"指定扩展模板路径。\n"
"模板名由表名、导出文件类型以及{template_extension}扩展名组成\n"
"例如：\n"
"`item.erl.{template_extension}` `item.hrl.{template_extension}` `item.lua.{template_extension}`\n"
"根据指定导出类型加载模板\n"
"例如：\n"
"`--export_type erl` 以 `.erl.{template_extension}`和`.hrl.{template_extension}` 结尾的模板将被载入\n"
"`--export_type lua` 以 `.lua.{template_extension}` 结尾的模板将被载入"

#: cfg_exporter/helper.py:78
msgid "show the details."
msgstr "显示详情。"

#: cfg_exporter/helper.py:80
msgid "Table options"
msgstr "配置表选项"

#: cfg_exporter/helper.py:83
msgid "specify the start line number of the configuration table body data."
msgstr "指定配置表数据起始行号。"

#: cfg_exporter/helper.py:86
msgid "specify the line number of the configuration table column description."
msgstr "指定配置表描述行号。"

#: cfg_exporter/helper.py:89
msgid "specify the line number of the configuration table field name."
msgstr "指定配置表字段名行号。"

#: cfg_exporter/helper.py:92
msgid "specify the line number of the configuration table check rule."
msgstr "指定配置表规则行号。"

#: cfg_exporter/helper.py:95
msgid "specify the line number of the configuration table data type."
msgstr "指定配置表数据类型行号。"

#: cfg_exporter/helper.py:97
msgid "CSV options"
msgstr "CSV 选项"

#: cfg_exporter/helper.py:100
msgid ""
"specify the default encoding format for CSV files.\n"
"DEFAULT UTF-8"
msgstr ""
"指定读取CSV文件编码格式。"
"\n默认 UTF-8"

#: cfg_exporter/helper.py:102
msgid "Erlang options"
msgstr "Erlang选项"

#: cfg_exporter/helper.py:105
msgid "specify output directory for where to generate the .erl."
msgstr "指定.erl文件输出目录。"

#: cfg_exporter/helper.py:108
msgid "specify the prefix of the record name."
msgstr "指定record字段名前缀名。"

#: cfg_exporter/helper.py:111
msgid "specify output directory for where to generate the .hrl."
msgstr "指定.hrl文件输出目录。"

#: cfg_exporter/tables/base/rule.py:54
msgid "already defined at r{row_num}:c{col_num}"
msgstr "在 行{row_num}:列{col_num} 已经定义"

#: cfg_exporter/tables/base/rule.py:68 cfg_exporter/tables/base/rule.py:262
msgid "does not exist"
msgstr "不存在"

#: cfg_exporter/tables/base/rule.py:73
msgid "defined at r{row_num}:c{col_num}"
msgstr "在 行{row_num}:列{col_num} 已经定义"

#: cfg_exporter/tables/base/rule.py:90
msgid "data:`{data}` is not unique already defined at r{row_num}:c{col_num}"
msgstr "数据:`{data}` 不唯一，在 行{row_num}:列{col_num} 已经定义"

#: cfg_exporter/tables/base/rule.py:100
msgid "the data is empty"
msgstr "数据不能为空"

#: cfg_exporter/tables/base/rule.py:116
msgid "data:`{data}` the minimum limit was not reached"
msgstr "数据:`{data}` 小于最小限制"

#: cfg_exporter/tables/base/rule.py:121
msgid "data:`{data}` length:`{len}` the minimum limit was not reached"
msgstr "数据:`{data}` 长度:`{len}` 小于最小限制"

#: cfg_exporter/tables/base/rule.py:138
msgid "data:`{data}` the maximum limit was exceeded"
msgstr "数据:`{data}` 超过最大限制"

#: cfg_exporter/tables/base/rule.py:143
msgid "data:`{data}` length:`{len}` the maximum limit was exceeded"
msgstr "数据:`{data}` 长度:`{len}` 大于最大限制"

#: cfg_exporter/tables/base/rule.py:159
msgid "data:`{data}` path not found"
msgstr "数据:`{data}` 路径不存在"

#: cfg_exporter/tables/base/rule.py:170
msgid "table:`{table}` does not exist"
msgstr "配置表:`{table}` 不存在"

#: cfg_exporter/tables/base/rule.py:173
msgid "field:`{field}` does not exist"
msgstr "字段:`{field}` 不存在"

#: cfg_exporter/tables/base/rule.py:186
msgid "data:`{data}` reference does not exist"
msgstr "数据:`{data}` 引用数据不存在"

#: cfg_exporter/tables/base/rule.py:202
msgid "index:`{row_num}` {err}"
msgstr "行:`{row_num}` {err}"

#: cfg_exporter/tables/base/rule.py:247
msgid "primary key is empty"
msgstr "主键为空"

#: cfg_exporter/tables/base/rule.py:252
msgid "primary key repeat at r{row_num}:c{col_num}"
msgstr "在 行{row_num}:列{col_num} 主键值重复定义"

#: cfg_exporter/tables/base/rule.py:267
msgid "data type is not `str`"
msgstr "不存在"

#: cfg_exporter/tables/base/rule.py:276
msgid "invalid const name"
msgstr "数据不能是 `str` 类型"

#: cfg_exporter/tables/base/rule.py:280
msgid "const name repeat at r{row_num}:c{col_num}"
msgstr "非法的宏定义名称"

#: cfg_exporter/tables/base/table.py:71 cfg_exporter/tables/base/table.py:102
#: cfg_exporter/tables/base/table.py:110 cfg_exporter/tables/base/table.py:116
#: cfg_exporter/tables/base/table.py:390
msgid "field:`{field}`"
msgstr "字段:`{field}`"

#: cfg_exporter/tables/base/table.py:71 cfg_exporter/tables/base/table.py:102
#: cfg_exporter/tables/base/table.py:110 cfg_exporter/tables/base/table.py:116
#: cfg_exporter/tables/base/table.py:390 cfg_exporter/tables/base/table.py:405
msgid "r{row_num}:c{col_num}"
msgstr "行{row_num}:列{col_num}"

#: cfg_exporter/tables/base/table.py:71 cfg_exporter/tables/base/table.py:102
#: cfg_exporter/tables/base/table.py:110 cfg_exporter/tables/base/table.py:116
#: cfg_exporter/tables/base/table.py:390 cfg_exporter/tables/base/table.py:408
msgid "table:`{table}`"
msgstr "配置表:`{table}`"

#: cfg_exporter/tables/base/table.py:116 cfg_exporter/tables/base/table.py:390
msgid "type:`{type}`"
msgstr "类型:`{type}`"

#: cfg_exporter/tables/base/table.py:117 cfg_exporter/tables/base/table.py:391
#: cfg_exporter/tables/base/table.py:411
msgid "rule:`{rule}`"
msgstr "规则:`{rule}`"

#: cfg_exporter/tables/base/table.py:429
msgid "invalid field name"
msgstr "非法的字段名"

#: cfg_exporter/tables/base/table.py:436
msgid "the data type is undefined"
msgstr "未定义的数据类型"

#: cfg_exporter/tables/base/table.py:439
msgid ""
"data type `{type}` is unsupported\n"
"supported data types [{supported}]"
msgstr ""
"不支持的类型 `{type}`\n"
"支持的类型 [{supported}]"

#: cfg_exporter/tables/base/table.py:458
msgid "is invalid rule"
msgstr "非法的规则"

#: cfg_exporter/tables/base/table.py:510
msgid "type:`{type}` `{data}` is invalid data"
msgstr "非法的数据 类型:`{type}` `{data}`"

